買Harddisk去邊度?

大家去開邊間買harddisk?

Background
5年前電腦
i5 4460
Asus B85M-G
4GB ram x 2
120GB ssd
512GB harddisk
Sapphire R9 270 2G D5

512 GB 舊harddisk 壞壞地，有時攪到boot唔起

ssd裝windows
其他乜都裝晒落harddisk度，包括Steam games/bt/first backup嘅photos video

自推

3C

求其買隻 Toshiba 算啦 ... 最多幾蚊雞差價